做兵嘅入黎

屌你老母 知唔知自己好撚嘔心啊？
一味係到獻殷勤 好似癲狗緊 覆你句message就開心到扭矖條尾咁
想真係拍拖就咪作賤自己啦 做緊唔緊要 拿拿聲走人 唔好再覆班扮純情嘅八婆
千奇唔好信啲咩 唔想拍拖住 唔想出街 係唔想同你昨
正正經經搵個好女仔啦